[認真post][拋磚]一人n個高汁香港youtuber

因為鍾意睇認真介紹嘅旅遊片(好撚憎睇嗰啲影自己樣多過影介紹嗰樣嘢嘅自high片 )，以前睇開波叔啲郵輪片，可惜冇錢去
[url]
[/url]

早2日畀我喺另一個post留意到西多士呢條channel，雖然比較多介紹強國嘢 ，但係至少有錢去，同埋啲女都幾好J

李獻計

波子豆哥哥都冇
此po已完

西多士介紹上海同深圳好多間都食過
真係幾好食既 我覺得幾啱香港人口味 起馬唔會係鱔稿

鄭軒

Catgirl

點會冇大j

FHProductionHK熊仔頭

Jacky培仔
佢有幾條旅行片製作幾高質 睇得好舒服